巴塞尋晚D攻勢都幾特別

屌你老母
四隻一隻企
屌你老母
屌撚死巴塞

想輸想到出曬面

小組進攻

準備傳個波入去用炮台山戰術

佔中

1-2-4 層壓式攻勢
你真係唔識野

英格蘭角球戰術